單車友比電單車司機挑釁，單車友用煙花還擊

N 年 前 啦 c h I n g

單車版

考古呀? 你唔貼巴士阿叔條片?

坐左幾耐？

發現新大陸

[行動]和你踩！